老母用晒一百萬做殮葬 然後怪我唔結婚生仔

要土葬 官材山地要靓料

之後每年生忌死忌 打次齊 (2018年價 $13000 一次， 未計之後通漲)

全部身家就咁用晒

其實d錢係佢想點洗都無所謂

但樓又冇 然後見其他人有孫抱 佢又想抱埋一份

一句努力d返工 就有辦法嘔幾百萬出黎
個bb 識光合作用呀屌你老味

呢個年代仲土葬

仲有 晴報紀者未諗住拎料 我屌你老母呀

葬十年好似係 之後起骨又要搞一輪

殘體狗就葬大陸啦

你屋企有自住+放租;
你自己又有二百萬存款;
夠做架啦。

攪咁多野做乜 人都死撚左

岸鳩老母

靓你老母

雖然話啲錢係佢
但佢都無為你諗 仲想要求你啲咩

我都好唔鍾意殮葬要咁貴，人都過左身
有心就好 其實邊有需要用成百萬去搞呢啲野
班人又㩒住黎搶
利申：支持海葬同有咁平得咁平就ok

支那仔抵你死老豆喇

唔風光大葬點對得住列祖列宗
中國人冇野叻 係搞門面野勁

揀啱生地旺子孫，你遲d就知正架喇

利申：做殯葬道士

呢個真
都係果句
交你老母稅咩

成日話對唔住列祖列宗，係中国人先咁撚迷信

真係想駁返句人地列祖列宗留低幾層樓，我地班列祖列宗慚唔慚愧，邊個對唔住邊個

戇鳩老母 比錢人賺都唔益你

屌你老母，簡體字死番大陸啦

齋呀 屌你老母殘體狗

打齊

上一代唔係咁諗
快d死晒d廢老 等班賓儀狗冇飯開